有冇IT工係有超時補水？

聽講成日趕project 做到9，10點以上

屋企細佬想入行做programmer

做過vendor同inhouse各一年，OT程況極少
見過好同事OT得好勁，因為佢地返工成日吹水同上其他網

做過vendor同inhouse各一年，OT程況極少
見過好多同事OT得好勁，因為佢地返工成日吹水同上其他網